（新手養貓）有冇地方有窗網買？

類似呢款

Aeon Living Plaza同五金舖都有喇

12蚊店大把，搵唔琴嘅話，你去炮台山北角銅鑼灣Monomono 呢啲大間啲會齊啲

唔該晒

唔該晒振美

可以去鴨寮街買活動索帶， 間中開窗唔使次次剪索帶。